VIU TV真係好撚黃呀

天星銀行（前稱：洞見金融科技有限公司），賣點是主要投資者為小米集團及由李嘉誠家族的長和創立的尚乘集團，現時由小米金融持股90%，是眾安銀行之後的第二間正式開業的香港虛擬銀行。 特色之一是客戶可靈活自定定期存款到期日，如8、19、27日等，又可隨時提取定期存款，不收取任何手續費。

好黃
黃到金